[急] 原價放飛

本身叫男朋友買黃子華棟篤笑飛，點知佢話買唔到
買咗黃洋達棟篤笑演飛頂住當，有冇手足想買？

3000蚊賣唔賣 搵左好耐

3000 一張 5800 兩張fast trade

你開番場 我咪買囉

如果黑色暴雨八號台風,就渣都無

【獨家追捕●門票黃牛黨】探員重慶大廈搜南亞幫 本地幫寸爆：加2000好合理

他更分享自己「買黃牛」之道：「如果我要睇，我會買黃牛，我唔會走去排，靚啲嘅位加一兩千好合理，加幾千呢啲先叫冇良心、離譜。」